鄭月娥14:30 會見傳媒

預料談到DQ4

咪又係講咩合情合理合法，支國國家安全最緊要之類

恢復死刑意見者即殺